1. 浏览器访问时默认打开首页
2. 获取后台数据
3. 在首页显示笔记列表
4. 点击笔记，进入笔记详情
5. 显示新建笔记按钮
6. 点击新建按钮进入空的新建笔记页面
7. 笔记详情页左侧栏有目录
8. 添加俩按钮，删除，返回
9. 点击返回回到主页
10. 点击删除，回到首页，列表中该项消失
11. 新建笔记页面有两个文本框
12. 新建笔记页面有两个按钮
13. 文本框中没有东西时，提交按钮为disable
14. 点击取消按钮，回到首页